[終極對決]欅坂成員平手友梨奈定連登會員平手友梨奈正d❓

欅坂成員平手友梨奈
連登會員平手友梨奈

圖?

平手友梨奈D FANS仲多過平手友梨奈D FANS！

想點

有六個負評！你有冇份投？

投左比mk仔了

撐平守青

邊個係mk仔?

平守友梨奈

平手禾條女

難以置信，原來平手友梨奈都會有大比數輸既一日！

（會然）守屋茜：平手友梨奈禾條仔

連登果個正d

點解連乃po長老七巴都加入戰團。。。

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

後者係g

你老母同林臭g都係g

十卜連登平手友梨奈

好撚多gay佬

駁唔到

22個人點分一個男神

全部人圍成一個圈攻受兼備就做到

想問下會員平手友梨奈除左nmd仲有冇新鞋推介❓

小妹著開白飯魚